十月

     1. 时间如梭，枕边书签还是在那两页徘徊，嘀嗒     2. 工作要上心啊，童鞋     3. 好多事情要做，并且要用心做呢，自己加油努力吧！     4. 睡前问问自己，dear dairy, how r u?       5. make a plan, stick to it, ok? no matter what    PS:    秋天是菊花盛开的季节，小时候因为父亲厂子里一到国庆就会摆好多菊花，过了节日又会统统丢掉的原因，我们家里常有菊花的淡淡清香，那时候，只是害怕菊花里面的毛毛虫，并不喜欢这些节日后素雅，但谁能想不到，在这么多年之后，还挺怀念那一盆盆绽放的秋菊。    祝福身边的朋友，家人，在这个难得长的秋天里，enjoy the air, smell, sky tree...... everything       